肥絲大隻係咪著呢啲？

諗起中大email隻人形豬

中大email就會
Btw講還講唔好貼圖

你點知我係架

好掛住肥絲

邊度着到咁細條底褲啊